[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (14)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

Lm

來了來了

LM

I save 樓主

想睇iu梳大長今頭

爛賭婆

滿月邊度都係敗家女

賭錢

thx

老千IU

我愛燦星

扮男人然後爛賭爛飲

大定！

嚇撚死

屌貧窮麻姑神

做乜9咁多神

貧窮麻姑神

大長今IU

貧窮麻姑神 慘囉

12個

出現了

大長今

窮人版麻姑神

靚到

開黎見我！
笑到

藥膳大長今

我對你好滿意

IU

omg iu

書面語好7

（爛賭）

嗚啦啦啦

笑死，書面語

痴撚線唔係得5個咩痴線

搵左好耐

佢隻戒指

每個神代表唔同嘢

第6個?

用左手再賭

笑死，戒賭

機械手
NG左幾次

痴線多到

乞兒麻姑神好好笑

燦星

麻姑（爛賭）

原來係麻姑神自己都係賭徒

圍棋高手

捉咩棋

貧窮麻姑神係負責賭錢

貧窮神

棋靈王

證明賭=窮

想知埋其他

佐為呀！

alphago

星仔好似係圍棋高手

神之一手

有問題
星回到古代
月會無左段回憶？

麻姑神叫張滿月送高清明係畀多次選擇張滿月
麻姑神叫具燦星去200年前揾張滿月亦係畀多次選擇機會畀具燦星。

睇下佢地會沉緬過去，定珍惜眼前人

平行時空

財經台麵咪媽應該都係被某為神明懲罰緊

笑位又來了
麻姑神又。。。

套嘢到尾，都冇齊過12個蘑菇神

但贏iu咁多錢都仲係咁窮

哈佛mba圍棋無難度

睇下一集就知

會講, 仲會有笑位

佢之後講

麻姑神會做野

星回去
月無理由唔記得遇過星？
記得第一集時係第一次遇上

十個賭仔九個窮

人哋詐騙犯嚟

MBA同圍棋有咩關係

燦星好叻呀

燦星好勁呀

燦星笑呀

證明唔係低能

哈唔知咩佛

個棋盤有無跟據

做麻姑神個演員幾好戲

滿月：你個哈佛詐騙犯

河善同中殿

由細個睇棋靈王再依家廿幾歲人我都係睇唔明圍棋既規則

要賣馬

賣！

IU 練膊頭

賣完車賣馬

又逼人賣車

又賣佢啲野

笑左，以前買馬依家買車

之前有人話越後越sad
其實係咪已經過曬

賣馬

笑死 馬

本身我睇到哩度，以為佢叫IU寫完之後比佢帶返現代

留返隻屎色馬

原來係社長長年嘅惡習來

諺文寫到楷書咁既樣

唔係，仲未到最sad

no

車，好能正

呢度

上下左右圍住對面就食到佢
睇邊個食得多？

咁現代IU會唔會記得以前見過09

原來就係因為咁所以好鍾意食嘢

社長鐘意食都係因為燦星你丫

原來食嘢嘅興趣從呢到嚟

之後講

又十分滿意

我對你十分滿意

我都對你十分滿意

艱難既抉擇

邊度有馬唔係屎色

唔記得 如果記得就唔係咁

星哥：無冷氣，不了

古裝片淨係見過妓女著咁花嘅衫

唔好啦

滿意還滿意，咪撚飲丫

個人認為星期四開始先開始sad

燦星呀

比著你地會點揀？

日日對住 IU

呀呀呀燦星呀

咪色我老婆
請尊重

唔飲

我非常愛嘅人

係我非常愛ge人

超時空表白

咁星留係到係咪唔會死
定都會老死

愛上未來的你

無冷氣，無wifi，無netflix，有iu都唔會飲

呢個就係嗰個淵源？

09

時裝版IU更好

但同時邊度都咁索

掌櫃唔同啲

唔想要一個只有外表一樣 而冇共同回憶既人

簡單D就係 鬥圍得多地

比我會留番幾日先，唔食唔飲

你話呢

燦星我都好愛你呀

無套帶

頂個神好煩！！！

之前睇過
呢兩步肯定唔合理

中出？

棋王

有iu
尿我都飲

佢會比你插咩

張滿月又唔係人，洗乜戴套

莫使金樽空對月

食呢到既野會點？

點解珍九拍親啲戲都咁大愛

人同鬼生出黎會係咩？

會返唔到現代

返唔到去

燦星返黎啦

好果斷

咪話咗永遠留低古代

心痛

又可以開估

告訴他，我回來了

滿月返來了

燦星=神最忠心的僕人

今晚無追得咁緊

呀月！！！！！！返黎啦

滿月bb

社長都番來嘍

滿月返黎

終於

燦星個樣

因為美食地圖

好戲到

滿月返黎搵我呀

扯晒旗咁

鳩衝

諗起last evolution，就算可以留喺理想鄉永遠陪伴自己既拍檔，都要選擇前進。

聽到個名就扯旗？

Iu淡妝look靚到

忘記得一乾二淨

回來了

依個樣好純

finally

呢三隻野真係好撚正

好溫馨

屌嗰三個好q

一家人 好唔捨得佢地

書生

一家團聚

哭撚咗

失憶係韓劇典型情節

笑死

準備又分開

三個電燈膽
攬攬可愛

忘記左1080p

可以扑野了

幾好有燦星就夠

好得意

可能因為行過奈河橋 所以滿月唔記得燦星去過滿月堂

唔知延宇有冇忘記埋呢

得番月星可以重聚
咁其他人可以點

似啦似啦

頭個6,7百年記憶送俾佢啦
呢2,3百年有返係度咪得囉

求比菲多女名

現實都係，放低咗之後真係會係過眼雲煙

後邊會講
宜家係唔記得HD明

唔係啊 貧窮麻姑神話其他人都唔會記得 得燦星記得

我都想攬

頭先已經講左

麻姑神咪話左
會將佢地既記憶消失

岩岩窮人版麻姑神 唔係話燦星一返現代 古代會無哂佢黎過既痕跡咩

麻姑神出現主因係監察星仔唔好俾佢飲酒

但佢係有講過

係，不過後續。。
睇落去吧

佢唔影部冷氣我以為係m巾廣告

car or me

紅色車仲有我

講左 頭先係滿月堂已經講左

車，好正

但我賣晒你啲馬

同一個人

可以忘記真係好

成個性格唔同左嘅

快啲幫手出火啦

好可愛

打我la

打情罵俏

谷左好耐

作為一個髮型撚，iu啲髮型真係好撚正

滿月要走了

明明係花，點解會話係草？

09谷L咗咁耐，仲唔嚟個大爆射

呢隻係花唔係草黎ga wor

打09個胸肌

要好好道別

整豉油咁

PO個妹

立法會都冇法

唔想見到燦星喊

突然傷心咗

覺得回到過去有寓意
睇埋呢幾集就知有乜用

P.O嘅下巴

開放討論:失憶

滿月離開左1個月
行完三途川橋需時49日

滿月係橋上逗留左一個月，(當30日:去15回15)
按時間計30/49=61.2%

滿月渡過左1300年
六成記憶消失
1300年x 40% = 520年

淨低約500年記憶

500年前就係金書生黎既日子

個呀伯奸？

唉，賢仲

走 因為留只係過客

Po線

黃絲：35+就end game
iq test failed

要喊了

終於講了

佢哋杯野好似好好飲

diu你岩

準備講

咁你哩個一直都係

係 好多都好淫

即sad

冇事

個阿伯都成 90 歲啦

賢仲係點死架 可能miss左無睇

未講

但記得飲酒嘅事
即係部分失憶only
應該係麻姑神專登令佢忘記個段記憶
安心走

又未到淫既
不過真係好吸引

未出

失望…

唔該

？？？mina做乜

嚇死個阿伯

痛苦咁生活

自爆系統準備啟動

個阿伯邊有咁後生呀？

所以
開放討論: 滿月有無失憶

可能講個陣viutv又自爆

呂珍九把聲真係好聽

具經理乜都好有魅力呀

個個神都好照顧佢

金書生

means精，房務部經理

成個人都好正

Mina同個呀伯講呢啲係咪想人即刻心臟病發死

wowowoow

咦

伏筆

iu有嘢爆

快過電視

篤灰狗？

又有陰謀

佢朋友

講左了

殺佢嘅係幫佢照顧個妹個阿伯

賢重咁奸

佢呀妹係子彈

sorry少少好笑

俾個friend槍殺

爆內幕了

今日遲左完喎

下集

篤灰狗

PO咁狗

估唔到賢仲識咁玩

有冇珍九圖

而家諗番都都幾折磨

賢重一直對你笑，笑到心寒

水宥娜

其實咁有米，都唔見得個妹會係咩負擔

真係呢到cut

唔好以為滿月真係冷血
由第一個post我就強調緊
冷酷無情只係保護自己既偽裝
佢記得晒每一個人類經理
記得每一個員工既事

只係。。不留痕迹

個宥娜都幾煩膠

下集就知

應該係精神上嘅折磨

gummy

影相

套嘢開到14
係因為iu定係套劇真係咁勁

但要照顧佢 都幾難頂

both

係愛呀

佢本身唔有錢

套劇真心好睇嘅

都有 睇左幾次都仲開電視睇

冇咁上下怨恨，點樣喺滿月身邊做咗咁多年

食左古代嘅野會留唔到現代
咁食左古代嘅滿月會點

因為珍九呀

相輔相成
劇本正 iu演繹都正

去到邊度完

咪咁講 咪咁話我女神

咩開到14？

第一次開post

會最少推到16尊重原版

酒有咩功能

屌 感覺會好sad

要放佢走啦，如果唔係
燦星走左就唔知要到幾時先可以走

透埋比菲多

post

why not both ?

你講賢重？佢好似係果陣京城首富個仔喎不過唔知佢投靠個大伯有冇錢

飲酒呀

做客棧主人

其實係金書生

幫大家重溫一下gummy大神既you are my everything

呢套野好似上年7月首播，應該好多人錯過左

囚禁？

iu揸長槍都咁撚型
好想比佢射

無錯

啱一集一post啱啱好

飲咗會做酒店新主人

Cls

To 北海道神宮

唔好意思
見你唔出現
為左大家一齊討論
我先幫忙開post

不便之處 敬請原諒

係, 聽日再講

我渣番我支長槍射佢

我想射佢

嗰陣有冇配音？

近年少數想追的韓劇

飲左
就會比月靈樹吞噬肉身
將靈魂困於酒店
成為德魯納酒店既客主(掌櫃/社長)

係

可以返到現代瘋狂中出現代滿月
可以感受下1300歲-200同1300歲既闊度有咩分別

仲有雲畫的月光

喺韓國播點會有配音

兩樣都關事，第三樣係連登早排開始咗討論viutv韓劇既習慣。

me too

記得哂1300年既人都幾勁

得番三集
睇個款張滿月唔會飲

你個碌槍仔黎喎

我都係，果陣追live 等結局好辛苦

呢個真 我係由讀心術開始

我以為話viu首播

我多數係viu播我先會睇

滿月都好辛苦…

同cctvb一樣
綠葉仲好戲過啲小生花旦

呢到有解釋
酒店主人得一個: 月靈樹
滿月只係被逼融合

真
盧經理係第一個sad point

飲完要睇住燦星死
兩個都hurt

Pin

呢樣真
其他睇睇下覺得有爛尾傾向就會放棄

我就好D viv 第一集做完先睇now

之前一向無追劇 所以根本唔知結局 但睇到20時 見now每集都有介紹 睇咗都估到大概

自從初次見面我愛你播到好後段突然有人開po，就keep住有人開。

其實有個小bug
提我播完再講

唔係唔比佢飲

比佢選擇
留係古代做過客，但可以同月一齊
還是回到現代，但月未必番黎

（結果一回去就回來了，根本係有心裝佢）

真係要去到劇尾先會知究竟滿月係「生」定「死」
但黃viu之前譯到1999 睇完都唔係好知係點

孤單的人都這樣
唯有用冷漠武裝自己

pinned
做好人開post都有負評

依套我覺得少有唔爛尾不得至 仲要由頭到尾到高質

盧經理走個下屌
即刻諗到
如果再見到會有幾傷心

無左段記憶
最深既怨恨無晒
得番無聊既時光記憶和星一齊既記憶

係，麻姑成日都係咁
你講得岩係俾佢揀
但09飲左只係社長既過客

now一早已播了 佢有劇集台 除非同韓國同步配唔切 有部份係有配音的

上次和套讀心術,我有睇viv ,當時無話想一氣苛成咁追 所以都係晚晚開VIV算

德魯納真係幾好嘢 令到從不追劇的我都中了毒

唔係裝佢
係比選擇佢

有時神也很公平吧
結果不是由神決定
而是由人類做選擇

又好似係
編劇諗過

但有個問題係
原本滿月都當星仔係過客
你點知相處落佢成為第85任就一定會係過客

唔緊要 唔該哂
今晚有事唔得閒

盧經理走果幕真心sad
呢啲真係演技

可以一搏既..
不過好多都係神既安排...
一開始就擺明想安排燦星係滿月身邊送佢走..

今集講左飲左酒既人會被月靈樹吸光陽氣脫離生死，其肉身會被月靈樹代替，靈魂將被月靈樹綑綁於人間，成為圓月客棧既客主。

好似飲前定聽日有講

第85任一定係過客

因為無另外兩關鍵人物 延宇及松華 無呢兩個人 滿月的心結不能解

星要眾神幫先可以打開月個心同解開佢既怨恨
佢留係度，眾神唔會理佢
而且重點係月無得解開心結

一定係悲劇

到底結局會點

呢個編劇無認頭既但數就咁計
So far滿月仲記得杯酒既味
個陣我買重佢無失憶

有
問題係幾多同失邊部份
過橋人人都會失憶，不可抗力

預告咪見到社長拎住支酒
聽日星仔會有講

無錯 要解一定要松華及延宇係度

就算具燦星留,只會係重覆23集之前的生活 滿月會愛燦星 但結不會解 燦星會變老至死 而滿月則繼續留於陰陽之間 最終仍是過客

同一人？

我知呀
滿月而家即係唔算生又唔算死
好似之前成日強調死亡唔係盡頭咁
德魯納既存在就係介乎生死次間 咁滿月作為社長就自然唔屬於生同死
屌 我到而家先get到

公主同延宇未做返人

好難飲
真係好難飲

明晚啦

留意其中一個小片段就會明白滿月有無失憶

有麻姑神睇住架
唔好傻

果時大把手足同黑警
中大戰 理大戰

麻姑神唔會比人輕易飲

唔好飲
一飲左
星月戀永遠無結果

佢兩個一齊飲咪得

聽日就知
同今日一樣道理

發生咩事

個陣邊有時間睇電視 莫講劇集無時間睇 去到9月開哂聯賽都唔得閒睇 人人都轉去新聞台屌鳩班黑警

無撚有錯
所以滿月一直以黎都只係”存在”
佢無死過，亦無能力還生

個個星期六日都要睇立場蘋果直播 邊得閒煲劇

我開始覺得
月去搵客棧時，上一任岩岩走，先搵月頂上
可以拍前傳了

難飲到要勾神既脷根
滿月當年真係痴撚線

望返你之前開d post都正評
第一次開post竟然有人俾負評

所以點解唔可以留係古代
留左係古代，星仔變下個盧經理

hello

我即刻比個正皮你頂撚住

但有時啲人見到佢 有時又見唔到

咪係 睇睇吓英超 一有嘢就即轉去港台31或now新聞

係之前停哂工 咁先會睇韓劇

呢兩日應該星期四會再出現
但係就。。。。

佢有現身同隱身嘅能力

唔理前傳定後記

我要有野睇呀

估計
星期四你就知

正確

既非死 但不算生

超脫生死

咁生靈都係靈(魂)
仲有月靈樹加持
係特殊啲

講錯 係港台32先啱

我發現眾姑神都好幫星仔
那怕惡神4號，從佢既對話都認同星仔

原來係咁
我仲以為佢bug咗

點解我會諗起首。。。
I don't wanna say Goodbye

幫你正皮先

書生，Po，房務長都有呢個能力
但係佢地只可短暫現身

謝謝大家

4號麻菇神之前佢嚇滿月話會會令具燦星捲入孽緣 就係要滿月出現恐懼
咁先可以完成月靈樹凋謝這一步

依到又有問題
咁當時滿月應該未死 點解佢會識搵圓月客棧？
因為飲完月靈酒 麻姑神指佢去？

當時應該唔知佢係神？

睇埋明晚就會知

明晚會解釋

咁我記錯

其實留意下套劇
一開始月當星係過客，像盧經理咁
但因為星睇到月過去，加上遇上公主同延宇先關係深厚
但以上條件都係神比既

如果佢留在古代
眾神會幫佢？

拍上一任嘅話差唔多全部都會係新角色
除左啲神之外

被神選中的男人

我諗我可以補充小小
個世界觀鋪排左
有鬼魂同生靈

鬼魂
姐係怨鬼惡鬼
正常生存時間上限大概係1000年
例子係 高青明
死神同麻姑神講過
人類靈魂捱到咁耐好神奇
而解怨後直頭無力(氣)走
佢係化為蟲先捱到
人形應該1000年真係極限

生靈
類似靈魂出竅
例子係 燦星爸爸
肉體死亡就會消失

呢個世界觀引證左:
1. 鬼魂只有1000年左右時間解怨
2. 生靈無辦法脫離肉身生理限制

而呢2點亦肯定左滿月係生靈
因為佢肉身同月靈樹綁左一齊
=肉身無左生理限制
陽氣亦比月靈樹吸盡
=無埋一千年限制

頭先個集已講咗 係因為麻菇神把花放了在具燦星內心 係好早放啦

早到具燦星在會長酒店被惡鬼整暈後 被賢重上身返酒店後 好似就係呢段時間放了花在他心中 所以之後解釋具燦星不斷夢見滿月過去 今晚呢集其實呼應返第3到4集的

屌 之前睇過
但黃viu譯到太廢 搞到唔記得哂

好癲
我睇到個陣都好佩服發現既人

緊係唔知

雖然神唔會以人類期望嘅樣貌出現
但
點撚估到佢會扮酒家老板黎撚狗

你睇過的話 明晚早段已知點解 留意明晚滿月和賢仲在樹下對話就知滿月有無失去記憶

其實拍續集搵新主人就得
但我傾向前傳會正啲 講德魯納起源

我就係為睇李知恩而睇 就算怕續集我都只想睇返滿月和燦星呢一對戀人

越近結局
可以討論既空間越多
我好興奮啊

Viutv個網係咪一定要等到12點先有最新一集
唔想睇套死人歎息橋

你係第一次睇定睇過
我已經分唔到

其實
有續集又好
有前傳都好

都唔係德魯納酒店了
可能前傳係XX客棧
續集就係XXX酒店

反正不會是德魯納
個名可以任改
又點會叫Del Luna

韓文版就有 廣東話就無

我第四次睇了
一直唔劇透咁解

忍到我就快生菇

因為先入為主 由追劇變成追人(滿月及燦星)

換其他人已唔好睇

滿月堂
滿月客棧
hotel del luna

其實都係月自己命名

其實有無人研究過
Del Luna點解

滿月咁解
好似係

變咗美劇拍到爛為止就唔好了

雖然神成日話比人選擇, 人要靠自己努力和意志
但我覺得係假
唔係靠努力和意志, 就可以等到月番黎咩(如果月真係唔番)

相反
似神既試驗
留在古代, 可以和月係一齊, 但只能為過客, 而且月不能安息
回到現代, 月未必番來, 但如果月番來, 就可以送走月, 令月安息

一回去, 月就番黎
好似以前上帝用蘋果試人類咁
其實麻姑神有自己既取向, 但就是讓你有選擇
我覺得直到呢刻, 星既選擇都令眾姑神滿意, 所以姑神們都成日幫佢(雖然有一個成日撚人, 但結果來講都係幫佢)

有睇過一條YouTube 片，好似話係唔知德文定義大利文但文法錯，唔係係咪吹水

Luna 月亮
del 的

所以呢套劇有另一名 月之酒店

仲有滿月館 日治時代 套戲無日治時期 但有提滿月館 應是日治時期名

利申 我無解釋㗎

我嘗試搵過
好似係西班牙文
Del xx
個del係冠詞
Luna就月亮啦
所以都係月亮酒店？

有條片搵到去唔知乜乜島既乜乜花
睇撚到我懵

係 但好似話文法有錯

古代見唔到死神
死神未黎?

會有講，睇埋

究竟番古代, 有乜用意
我覺得一定有d用意

仲有3日
乜都會清楚晒

越睇越明 等你們睇得開心 星期五晚先開得估

呢度今晚已講了

咪就係攞月靈草同個美食地圖
仲有俾具燦星選擇

其實就咁讀del 都好想似廣東話「的」
而luna由代表月亮
所以hotel del luna就係滿月的酒店

好勁 已經去到一半po

我長期係到
香港區打手

準備定聽日未開波前開定post

之後可能要開後續討論po
推夠三十個以上

我覺得呢個表明用意者
要拎草, 麻姑幾多號都好, 可以隨時拎
可能睇埋落去, 先知有乜用

送晒三個走
再送埋月走
唔知幾多世之後再會

之後星會唔撈定繼續做經理?
宥娜又點算

岩岩睇番viutv
發現個神根本係試驗人, 而唔係比人選擇

麻姑1要星揀
同古代月一齊, 直至老死
還是在現代, 等未必回來既月, 就算月回來都要送佢走?

但星走時
麻姑6講
同古代月一齊, 直至老死
還是在現代, 送月走?(未番到去已經知月回來)

片中講過, 神有各方面, 可以理解為各個麻姑神係精神一體, 但只是身驅分開左
根本係試驗人, 多過比選擇人

又有 IU 廣告啦

尋日去七仔買咗兩支真露 $35 兩支
一路飲一路諗住 IU

真露係咩嘢?

支持李知恩 都要買返枝試試喎

燒酒啊

燒酒黎
清毒藥水味

消毒藥水

岩岩諗到
其實古代月無忘記同星既記憶
理由:
1. 無再賭. 如果無左段記憶, 一早再賭
2. 唔會變成有周圍飲飲食食既習慣

係唔係咁?

俾你地搞到唔敢試

我仲以為係汔水

好多韓劇都係飲燒酒
冬天佐熱嚟飲好正，on rock 都ok

襯特價買嚟試吓，重點係支持IU

OK GOOD 要試試

原來唔只我一個中毒

仲有咁多巴打

睇完李知恩個冬菇頭廣告 3%酒精咋 咁低 紅酒都多過佢啦

七仔有幾隻味㗎，唔係放雪櫃 擺貨架

我淨係飲過原味，唔知其他有咩分別
頭幾啖係有啲消毒酒精
但係飲落幾好，又平過日本燒酒

明日買嚟試試

3%酒精 碎粹啦

隻味幾啃，如果飲得酒應該會鐘意
但個人表示過10度就投降，所以不了
可能溝嘢飲或者會唔錯

加冰 配生果

如果可以配埋 IU

個結局sad得嚟好圓滿 好少睇完劇咁有感覺
星期五要經歷多次呢種感覺

你班hihi俾樓主抖下得唔得.jpg

你地戒毒先
我班大家頂住

3%酒精水黎la..

尋晚略略睇番麻姑神比人既選擇
其實佢無講大話，不能以人喜愛的樣貌和結局比人類，人要透過自己努力和意志，神只係比選擇

不過我發現
選擇當中，有些選擇會有延續性，之後有更多的選擇，然後一個一個的延續選擇，造成各種唔同樣既結果
無論人選擇那個，神都不會作出懲罰和獎賞，但某些選擇令將來有更多選擇

尋晚果集讓星選擇：
留在古代，可以在月身邊，但只係過客
留在現代，送月走（之後今日再有選擇）

今日果個選擇應該係：
月飲月靈酒永續社長既位，星今世可以在月身邊，大家不會忘記彼此的回憶和經歷，當然星會老死
月唔飲月靈酒，星只能送月走，相信就算星月再遇，都沒有今世的回憶和經歷

最多我每個po都正皮啦

麻姑神成日話係人自己既選擇

讓星父遇上月
1號放朵花落星既心度
又安排星遇上公主同延宇
讓公主同延宇一齊
2號又告訴星，瑩火蟲是清明

根本神有自己既傾向和想法
以劇情種種來看，星要送月，神先會讓星月來世再遇，有個美好結局
所以希望星一定要送月走，中間各種美好既選擇都係糖衣陷阱

i like this guy

大家今晚迴避下
今晚社長要扭我抱

3:1 燒酒溝啤酒 正 支持IU BB買咗一支

你的推論合理

你的看法是重現世 還是重來世

所以這套劇有深度 看完後要思考

我在4月中旬看完全套 直到今天都會思考其中問題

其實所有嘢神都控制了

所以有一集具燦星咪同黃文淑講 佢會平常心面對 因為是天注定

講係咁講
但係社長送HD明個陣
星已經忍唔住喊左
做唔到平常心

昨晚具燦星寧願回去現代 反映他肯犧牲 留在朝鮮時代 燦星可以自私地和滿月一生一起 但就背棄了要送走現代滿月的承諾 但具燦星寧願放棄身邊滿月 而寧願返回現代 具燦星做每一決定, 佢都先考慮滿月 而非以自己個人為先 所以具燦星才會在家附近的樹下說這是他要承受的痛苦 是為接通滿月過去 一塊一塊樹葉花瓣降於身上要付出的痛苦代價

我作為一個社會打滾多年,無咩感情的人 看到這裏都覺得難過 心偒位亦係呢度

所以佢返來咪更顯信守承諾 即使不肯定滿月會否回來 但仍堅守承諾 而且佢亦明白 即使返回現代 兩人的重聚亦只是短暫

今晚就會講

具燦星其實好慘的

溝啤酒真係無諗過，有冇話邊知溝好啲

一陣出去 7-11 搵支試試 一支唔會醉啩

記得睇果陣喊咗

好笑的位在19集之前

之後已不算好笑了

今晚都會有少少笑位

少少啦

但整戲的佈局其實越後面越明朗化 傷感位多咗

但李知恩的確演得好 對眼水汪汪 感情戲 加埋超靚的樣

任何一個男人都難以不動心

飲開1664

點會所有野控制？

再世延宇可以唔拎支筆，就唔會遇上再世公主

星仔食左藥，無左陰陽眼，就可以離開格魯納，過番正常生活

古代既offer唔係幾好
古代月無和星的記憶和經歷

但現代offer真係吸引
可以和月今世在一起，有彼此記憶和經歷
不過星會老死，月永續在生死之間

送走月offer其實無想像中吸引
那怕下世或下下世星月再遇，他們無左種種的經歷和記憶
不過至少可以解放月

雖然係咁
如果我係星
依然會送走月，因為這是對月的最好選擇

唔知幾多世後可以同iu一齊有幾慘
以星既付出，麻姑出至少比佢三世同iu一齊

盧經理都是過客而已
星留在古代就是下一個盧經理

這是傷感的決定

是重現世 還是重來世的兩難決定

我和你一樣 我都會選擇回現代

但神其實亦可做多少少 但一講就會開估

反而好奇現代offer果枝野成公升咁大枝，如果星月一人一半飲會點

要有怨氣 飲才有效

無怨氣 飲完後人有感情 樹會好快生葉 開花 再因人生各種事而令人心生恐懼 1300年來月靈樹因滿月無愛無恐懼而變枯木 如果兩人都飲 我好懷疑根本無效 不過套劇無講

溝可樂都正

或者加七喜同melona雪條

講就易
我相信大把人take 永續社長呢個選擇
其實呢個選擇對月都係一件好事
可以同星係一齊

同意 我都會返現代

但或會選擇take 現代offer

有今生 無來世 俗語都咁講

其實仲有樣野好重要
永續社長等同永續格魯納酒店
幾位員工不用離去

所以自私講
雖然咁樣係困住月，而星都會老死
但至少今世，星可以和月係一齊，有彼此記憶和經歷（一定無下世了）
同時留住大家

如果送走月
那怕將來星月生生世世係一齊，但酒店店員大家都不能重聚了

人生最重要是當世 尤其係呢個故事男女主角的經歷 所以點解sad

就係咁解 結局係點 你未睇 所以唔知會否如你所願

珍惜當下 就係呢部劇其中一個帶出的message

3 days to go

仲有放下過去

但現實諗 如果滿月再飲月靈草釀造的酒 就不會變老
但具燦星唔飲 佢會變老 咁20年後 二人愛情仲能否繼續
二人有共同記憶 經歷 但人生不能同步成長 能否永遠維持感情

除非二人能同樣在人世間共同進退

其實飲左都等於做其中一個過客

無錯 但滿月其實都想重生 因為輪迴其實等如重新format過

要有開花 凋謝 才能再開花

除非具燦星一齊超脫生死 否則總有一方要經歷痛苦

其實09一開頭就知佢要送社長走 (有次送客個陣有講，社長戰鬥格look個幕)
書生 房務長 賢仲
無論社長點決定佢地三個都係會坐黃泉巴士走

所有野之前都有講過
未走係因為有事未了
唔會因為社長飲唔飲個支酒去決定

記得 滿月著黑色套裝裙個幕嘛 當時具燦星拉住在隧道口的滿月手臂 滿月問佢有咩想講 係唔係要佢即時走 佢仲話自己未到時候離開 要折磨夠具燦星先

yes
樓上有講09話平常心面對
補充多少少

社長一直灌輸09佢走唔好傷心
再加374條女走既時候
(374問pizza可唔可以俾到佢條女食個幕）
09有同社長嘈過
對離別呢d情況點會無任何感覺

個幕又係令人好傷感

如果三個其實唔關事
咁就放月走啦，只有解脫先可以將來再遇

其實有個情況，可以今世再遇
記得第一幕話星91年出生，劇中係2019，星即28歲
月再世，月20和星48歲時，到時大家會唔會屌老牛食嫩草呢？

另外二個情況，好快來世再遇
1.月走後，星好快因意外或疾病死左
2.月過橋後hold住唔比投胎，等埋星死後先一齊投
3.姐弟戀

具燦星30 歲 在圖書館見到具燦星母親前 在書架前滿月串具燦星講過

有無試過提子味燒酒
想買黎試下

真露有提子味?

有 青提

呢鑊真係中毒了 居然會因為迷上套劇女主角而買 李知恩嚟緊肯定更紅

因為德魯納 寫包單

咁20同50忘年戀，o唔ok?

一係星做左月老豆
咪可以以另一個身份照顧佢

真露以前包裝張招紙有iu
但好似早排禁咗明星藝人出現係酒精包裝
所以今次iu回歸做代言人應該包裝都無佢了

啱啊 而家個規例Ban咗明星藝人出現係酒精包裝上

真。前世情人

睇你認為所有野係已經注定定還是真係有選擇
當09 對滿月產生咗感情嘅時候，佢已經唔會係未解決滿月嘅心結離開del luna

無錯，寧願做第99個送走滿月嘅人，都唔想做第85個過客

無喎 7-11唔見有呢隻酒喎 是但走入一間 唔見有喎

睇到374 要load 一load 先知係講緊Sanchez

你要去超巿or雜貨鋪先會有唔同口味嘅燒酒

其實我一開頭都唔知374同09係who

想問下搓社長返面出左未
未就留位俾我搓

ps仲有條線未講，聽日應該會有笑料

09 我知係因為之前有睇viu 播男主套機械人

好少睇韓劇
人生第二套韓劇就係呢套

咁我去百佳望望先 趁今日 明日要返工 d 昂居嘢趁今日做埋

準備開post

搵到了 百佳有

唔係無得做尖加上無得抗爭
先有時間睇劇

好快回到從前的生活

17.2%酒精喎

抗爭要繼續 但一樣要生活

我一樣 呢套真係令人著迷 連ost都係

星幾年後再婚
生左再生既月
星以父親既身份既照顧和保護來世既月，實踐左當日既承諾
然後來世既月愈長大，星發覺愈似滿月
終於記起當時的感情和回憶
來世既月也憶起種種
雙方感情一發不可收拾

如果是呢個發展都唔錯

好
等我順便轉埋條valid嘅ost link

你未睇結局 都未必無可能

女兒是父親前世情人 不過太殘酷了

未

烈酒嚟
一係溝一係食野先飲
就咁飲好快棄/收皮

係呀 所以只買了一支 成份 sweet potato, rice, water

因為李知恩先買 講真

即係___晚

今

加明

要買就買
提子味真露
支持知恩

利申
用黎溝可樂幾好味
會令可樂無咁甜
仲有小小提子汁既味

真係可以試下

其實佢已經係2019最受歡迎藝人第二名

第一名：劉在錫（7.6%）
第二名：IU（4.3％）
第三名：孔劉（2.7％）
第四名：朴寶劍（1.9%）
第五名：秀智（1.7％）
第六名：防彈少年團（1.5％）

第一名係老中青幼都受歡迎
所以IU無佔到咁多%
考慮埋性別

可以話其實佢已經係最受歡迎既女藝人

師兄
其實你計漏左
陰間既一切係未知數

無人知陰間時間會唔會好似三途川橋咁
崔室長都提過陰間係無酒店咁豪華

滿月亦講過如果到左陰間唔知仲會唔會記得燦星

車牌亦叫To Heaven

可以假設行完橋仲有另一個世界
無人知，會唔會時間流逝速度唔同
無人知，點先排到隊投胎

真露

咁講真 李知恩係德魯納中 的確有如仙女咁靚 韓劇我少睇 但都並非全無認識 只有李知恩 睇第一集已覺得靚到無嘢講 我大叔年紀 以往從不追劇 開電視只睇新聞 或 為足球落注睇電視 但今次都被徹底迷倒

無呀 百佳無提子味 試吓先 米酒我無咩飲 啤酒 紅酒就有 而且都係成班人先飲

睇得半集
雖然睇晒

李知恩是我的

都係因為睇咗德魯納先知IU係邊個
IU真係好正

同你一模一樣 之前根本唔知邊個叫IU 李知恩

係呢套劇先識佢 嘩 女主角原來咁靚㗎 咁先知原來佢叫國民妺妺 IU 李知恩

係得德魯納 唯一令我有動機 連續追了幾晚 由頭睇到尾

我都未試過一套劇睇4次
入戲院睇同一套戲都好似都係最多三次

你有無將佢圖做wallpaper 無就唔夠我嚟啦 我手機 電腦都用佢的相做wallpaper

咁我就無成套由頭至尾睇4次 但會cap返d sweet片段

米酒都麻麻地
燒酒其實本身我都飲唔慣
但而家溝溝下，開始接受到齋啪

而家可以齋飲佢加左甜味既
應該好快可以齋飲真露Fresh

可能真係為咗睇李知恩啦 因為集集都靚

買晒iu啲專輯先好講 不過買完iu都唔會係你㗎

我當時睇完就買晒官方週邊，包括OST CD同無字藍光

sure la

買完都聽唔明唱乜

用緊4K版酒店劇照做wallpaper

就做完..

就快開波 正

17.2%都唔夠中式燒酒咁啃 但都勁過紅酒 價錢唔貴 16個幾 但我昨晚在台灣網見過李知恩有個冬菇頭廣告 得3%酒精喎 我仲以為係呢隻 但百佳無喎 只得17.2%呢款 同另一隻全韓文的真露酒

一追kpop就己經知..

再唔係15161718黎香港開con次次都有驚喜..

你勁d

囍帖街
真係痴線
黎hk唱廣東歌
利申： 睇YouTube

呢個真 我個人最鐘意 ost 5 和 6 仲有李知恩唱個首 happy ending 同 ost 3

Happy ending nice
我知有人迷到會學韓文
但我做唔到咁

＋1 唔睇德魯納寶係唔識李知恩，更加唔會對韓劇文化刮目相看

基本韓文唔難學啦

仲有夜信

+2
雖然我第一次睇就估到佢係iu

呢首先正 特登搵人填翻中文詞 再唱

呢首癲...

我以前對韓國野係零認識

開波啦

學黎追星就不了
未去到呢個level

開波

最後三集

聽good day同you and i都知有iu呢個人

睇珍九啦

iu

唔sure
我飲慣烈酒
唔會睇%

賢仲..

我到宜家都係零
除左知極容no1

美娜好撚可愛

有無講過金書生嘅過去

po

會講..

宥娜傻傻下

d人話陳生d歌好難聽

應該今集會講少少

三個最期待係佢

明晚啦

聽日
但有一幕幾好笑
諗起374

遲左入黎

首歌iu本身好聽啦 唔係陳生作曲 佢照韓版概念再寫

係要著得咁整齊， 唔著上身衫咪得囉

icic

仆街fd

wa diu

問佢攞翻啲藥咪得

曲唔難聽，係d詞on99

死得好慘

妹妹把聲

恩將仇報，正仆街

PO

殺左人仲話唔係特登

我現時自己肯做飯

賢美配音把聲

泰錫

泰石好似係北韓軍服

想問netflix 邊個地區有播?

搞到我出曬戲

條友衰唔晒

情人遊天地，日月換行李

點會認唔出自己啊哥 就算係盲左

明明好慘 但阿妹把聲好出

誰人心高 誰人登高

佢個妹咁多年都唔識分呢個唔係真係賢仲

搖晃

平日返工返到儍 年紀又有返咁上下 仲點學

我都覺似。

唔係話阿妹精神失常咩

咁細個真係未必記得嘅

唔係賢仲遺言佢就走左
你諗下佢連藥都唔比賢仲拎返

佢細個又盲嘛

盲咗啊

死得好格硬

咪係

仆街朋友來

滿兩有無失去記憶 答案揭開了

IU 明顯無失憶, 仲係咁mean

好心up

agree + 興趣
自問冇

阿妹盲嘅，為咗令佢連聲都唔識分，編劇塞咗智商有問題嘅設定俾佢

依條線我喊得最多

但冇殺賢美又照顧咗賢美咁耐
仆街就仆街架啦 但又未到勁撚仆街咁囉

蚛国惹的禍，抗美援朝

Po捉社長腳個下好小朋友

其實可能係細個經歷大災難嚇傻左都未定

果時好似係日治時期

呢個中國永冇好帶挈

佢本來仲係一個小朋友 好後生

502房

625 是韓戰

韓戰呀

仲咁叫人個名。。。。

點解係502號房⋯⋯純粹係場景設定？

有得變我都想變呀大佬

唔係啦，下巴奧斯卡韓戰死架喎

俾好朋友殺死

呢幕好洋蔥

70年前課室已經有投影機

話說502係初戀cp第一日見面嘅日子

賢仲好似係內戰時期嚟？

P.O.

貪錢

點解賢仲唔減肥

性格仲係無變

係依家嘅課室嚟嫁？

滿月點都要賺返筆

有啲肉地先可愛。

以前咁有俠義精神，但去到現代就變得貪婪

我估知道
但扮唔知

扮唔知
因為覺得佢真內疚

撚有俠義精神

下巴好多肉

佢千年前都係做強盜架喎。

想咬

起碼對同伴有情有義

gay

但佢本身係賊喎，貪婪係正常啊

點會唔知
聽聲都知啦

一家大細

賢仲現到身架咩

哇好多人喎

成間酒店嘅人都嚟晒

之前咪現過一次囉

全院滿座

死神

全部職員都得

現到 不過唔可以太長時間

作家仲係度

call4神van

死神又西口西面

同宥娜自拍過

一家人爸爸媽媽家姐細妹

咁頒証書都得
有錢大晒

笑了

死神都笑

係囉
個典禮咁快架咩

山神

一家人依度又係寫得好好

成日見人死點會好面口

山狗又俾人撚

死神bb

374

鬼

374驚到

連死神都笑

求其頒張cert應該都好快啫

2019 2020年應該有好多理大畢業生要好似池賢仲咁死咗先有得再補返個畢業禮
我係其中一個

死神好溫柔呀

但佢依家仲要食野party

好撚痴線

Sanchez 好能驚

374想溝女

山神:dllm

玩鳩山神

玩鳩 SANCHEZ

榮譽證書應該得？

要離開

party嗰陣 一個臨記都唔出

哇
係咪cut左植入式廣告

啲錢用黎買衫

冇budget喇

係囉 著半套 頂住先...

百佳Fusion 都見到，仲平過七仔
$31 兩支

滿月其實都好有人情味⋯⋯表面好貪錢

著住下半身先吖嘛

女主角滿月的配音把聲好好聽

燒毒酒精

開始收尾了每個員工講返佢哋嘅故事

佢內心其實好溫暖
只係為左扮堅強先係到偽裝

唔知配音真人係咩樣？

冇睇到金書生點解唔肯走，有冇人可以簡單講比我知

金書生既故事呢

會講

廣告

又廣告

啲廣告真係好勁

扮埋好重既呻吟聲

IU對淫腳

唔突兀

有冇IU代言嗰隻酒

洗曬啲錢

其實個個都記得

你講500年前咩事留係到？
因為高中狀元再比人禠奪功名
無面見祖先所以唔落去

又講真事

iu美腿

口硬心軟

Thx, 唔係集集睇，以為miss左

都係靚女

算啦 有想像空間才好

竟然

個樣正正常常，OK喎

連配音都 J

冥婚個句已經帶出成套劇既中心思想

IU笑個樣

斷捨離

其實呢集好神

好似林保全咁同多拉A夢融為一體嘅配音已經好少

J 配音啫J IU

因為咁小事就留5百年？好有金書生風格

好有勇氣先做到

Iu代言咗真露幾年，咁啱上年播套劇就換咗代言人。

未講架

畀你講到好想知添屌

伏線真係勁到cls

依家嗰個
我只可以話聽唔慣

IU同酒精精靈

滿月根本係善良 只係環境逼成

而佢祖先應該已經投晒胎

搵個唔飲酒既人代言

睇到都甜

有人覆左我講左係戲透左？

嘩 有李知恩 真露廣告呀

換咗一年又換返係佢啦

咁快已經大合照了

個下巴

其實影完有冇得帶出酒店

影帝級

你，你忘記左佢

完全係一家人

邊個揸機

佢地真係好似一家三口

邊個禁機

好有夫妻相

影結婚相咁

呢個一代嘅小朋友應該開始慣之前保全叔最後配音嘅大電影睇到喊 估唔到真係告別

放閃

咁佢啲菲林用一張咪少一張， 應該停產㗎喇喎

嬲屌喇

我要做酒精精靈 飲我啦

yeeeee公主抱

實習生

滿月呢套藍套裝裙 又係超靚

我來抱

比我會執佢先

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (15)

五人合照點影的

問題來啦，啱啱大合照邊個負責㩒制影

扑野lu

抱起入房

其實好難飲，好似飲純酒精咁味

你點影的

iu要入房佢唔入。真男人

IU好似想扑嘢

有員工

古人好大膽

臨走前執返濟喇

入房

有無入房gif

Gay Test Passed

呀星係咪無j

唔啪啪啪嬲到

佢一直都係鍾意374

iu發情

09應該係gay

之前有save落

山神先係真愛

入房lu

試青提味先啦

見佢地咁開心影合照，睇到有啲傷感唔捨得。

出水了

話說當年俾呢個look嘅po迷死咗

執咗幾劑你唔知啫

我珍九

唔明點解intern冇相影

mina

唔通09最後會做左酒店主人

可惜

仲唔入房

374 la

mina正撚到

iu話要入房

咁嚟整蠱佢

山神：終於走

真男人。

Sanchez 爆大獲

延宇中伏

工場

09捐條賓周出嚟算啦

不舉就不舉啦

pepe好柒

係呀好鬼鍾意佢！！！！！！

啲對白

美羅似會打柒山神果type

唔準你咁話佢

書生part開始了

作家線

延宇耳紅

我抱左入房啦

到la到la

多得麻姑神唔少

唔好分手呀，唔好放佢出嚟害人呀

做過你都唔知啦 你估iu會第一次就主動要求入房少年你太年輕了

金書生故事

書生來了

講啦講啦

嚟啦

搬酒店之後金書生同社長有提

佢係我嗰度啊

淫亂書生

374好慘
死咗個女朋友要睇人放閃

淫亂金書生

笑左

寫咸故

寫咸書 ?!

書生條線要開了

講故台大把

金瓶梅？